送女仔返屋企途中dead air 求救

除咗講興趣同是非 仲有咩講

你屋企有冇人？

唔講野仲好，冇野搵野黎講仲柒

我覺得係對大家有興趣嘅話，好自然會有計傾 轉下心態用朋友角度去閒話家常囉

佢係我學生嚟

講下天氣?
今日都幾涷喎
係囉 又會無啦啦咁涷嘅 明明前幾日仲暖暖地

包你一定得米

佢有阿媽同三個家姐 平時阿媽同兩個姐姐喺屋企

唔識接落去 就扯咗去阿媽平時點點點
又驚佢會覺得我有古怪

收到收到 more plz

學生洗唔洗開post問啊 事但dead啦

問下佢有無睇與神同行囉 最近興
不過你兩個都無睇就無計

對人無意思就由佢deadair

佢堂堂都搵機會走來我果班打個轉 順便偷懶透下氣
放學就等埋一齊行

Btw 其實我覺得分享下連登某啲搞笑post 吹下水都ok，好多女都有追連登

言之有理

都可以抄post分享下 好彩佢冇上連登

原來你就係呀sir！
我有男朋友 仲有幾個炮友 夠架啦

個學生肯定對你有興趣啦
啊sir你點睇

細細聲係佢耳邊講

屌你老母

嘩屌你老母
又係你呢d仆街老師

On9
無睇緊係即刻約人睇
真正捉到鹿唔識脫角

樓主係咪姓林？

好正經
平時大把女同學痴身
呢個走到埋我果個班 好可愛

我個account 5個人用，無一個係

凍凍地，不如我地去開房lor

衰十一唔得喎
長洲扑完冇人知就話啫